天下烏鴉一樣黑 地上白鴿非全白

阿叔我今日算明係咩意思

香港政府三位一體新詮釋
垃圾政府+黑警+黑社會